[一句講哂] 五大訴求 缺一不可

依個Post好簡單 8隻字就可以講完

五大訴求，缺一不可。

為左方便大家記得咩叫「五大訴求」，我會詳細列出

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 成立獨立委員會
3. 撤回所有暴動定性
4. 永不追究反送中抗爭者
5. 全面落實真「雙普選」

請謹記，係缺一不可

你可以笑我地係痴人說夢，你可以盡情咁笑，但當五大訴求逐一實現，你就知我地係咩料！

講完，多謝大家！

推

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

push

915

9.15

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

依家唔知邊d人需要落台，甚至送上國際法庭咩？

大家都知呀，咁要獨立調查委員咩用呀？

如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

Push

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

721 811 831 新屋嶺

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

五大訴求，缺一不可！